近排有冇咩垃圾政府官員講咗啲有語害嘅言論

求救！要三大語害！咩語意曖昧、概念滑轉、言辭空廢要今年9月1號之後嘅報道，好人一世平安

你肯定係讀Creative and Critical Thinking Course
每年呢啲時候一定有幾個呢類post

係呀ching幫幫手

自己唔搵？

你又知我冇搵？

搵左擺上黎大家幫你睇下符唔符合
會唔會好過開 po 就咁攤大手問有冇？

擺上嚟都要有手頭上嘅一啲resources，
我搵咗個幾星期都搵唔到。
我見過好多類似嘅post講話
去啲新聞度摷下就一定有
但我同好多同學仔都搵唔到
可能你會話係我哋問題啦
呢一個係我第一個喺連登開嘅post
唔係走投無路都唔會上嚟問
我知唔係義務
平時好多嗰啲咩yahoo知識
啲人都攤大手板問攞答案
你唔話佢哋？

搵咗好耐淨係搵到呢一段看似好有問題但我唔知係咪語意虛浮

李家超：「在無司法協助下，一個司法管轄區接收一個通緝犯，是發生過的，不是新鮮事物，將司法協助變成，陳同佳自首的前提，是製造障礙，是無理取鬧。我們要對焦清楚，對焦在台灣似乎打不開窗口，台灣似乎不肯開大門，要靠台灣才能打開窗口及打開大門，鎖匙不在，窗口不在，我在等台方做應做的事。」

「很多人都說，人生最短又最危險的時候，就是在生產道那短短幾個厘米。我覺得做婦產科醫生可以幫到孕婦一個安全分娩，而BB亦可以安全出世，這個是我的使命。」

大家覺得呢句有冇語害

搵唔到係你無 access to 新聞報導內容同政府新聞處既 statement ，定係呢兩個幾月無人講過野先？
無睇報紙咁Youtube 有無新聞短片既重溫丫？cctvb 有線新聞 fb post o個 d 幾分鐘既片有無丫？
比人屌到唔想去區議會開會既黑警呢？尋日 DQ 事件呢？制裁o個 4 個立法會議員呢？
無官員出過聲？

Btw 唔上 yahoo 知識
唔使 generalize 我叫你做返自己份功課就等如是必要去屌哂全天下所有平台上唔做功課既人

語意曖昧、概念滑轉、言辭空廢

教埋你 la
你上堂 d powerpoint / material / textbook
有無呢三個 term 既 definition 同例子呀？

建議你上大公文匯HKG搵

你講嗰啲渠道我全部都有睇過呀，我唔知係我辨認唔到入邊有語害定點。

仲有係「呀」或者「啊」，唔係「丫」

Yahoo知識係我仲係讀緊小學嗰陣十幾年前見到好多人都有上去問功課
我唔係generalize晒所有人，只不過你講到我好似唔做功課咁

我特登聽返晒6堂related嘅2個鐘lecture recording，啲concept好似明又好似唔明，lecture notes啲example佢講我就明，自己諗就唔係幾識。可能都係concept未清

好啊好啊我努力緊

咁你貼上黎好嗎？
費事大家用自己 common sense / 以前讀過既understanding 幫左你然後先發覺你o個堂要求個 framework 唔係咁就碌柒 la

咁所以第一句咪已經叫你搵左貼上黎大家幫你睇囉

你驚俾人抄嘅最多咪加多幾層member跟住快啲交囉

而家全班都 mon 住呢個 po

總共有分語意虛浮、語意錯亂、概念混淆、概念扭曲、相對空廢、絕對空廢，六個
睇過晒啲notes，以我咁蠢嘅頭腦要明就明咗㗎啦

我係梁澤生教總括來講佢都唔係教得差，不過唔知點解我理解唔到佢講咩。
我真係求b就足夠

司法協助算唔算？佢冇定義說明

Feel到